想買返部blackberry key2

好唔好？

定係話呢部唔再係blackberry監督做 係tcl做

最後真係blackberry監督做嘅係keyone？

係 呢部已經係最後一部
我淨係用過key1
係幾好架如果你打中文岩用
個指紋向space 都好方便
但講電話就唔覺有以前d bb 咁清晰
唔知2有無好d

好似之後都唔會有bb 既機了

key1 個樣好似有型過key2 我覺得

最後一部....
我好鍾意bb架

我有部keyone，巴打岩唔岩

我仲有保Priv，而家當鬧鐘用

如果壞左會唔會仲有得整

打中文裝左swiftkey或者gbaord永遠打唔到「。」 號
而且得Android 8，家下2年機齡啲電倒水咁。

除左外型靚仔都唔知點解要用key2

真係要J Blackberry就買返真正行BB OS嘅機啦，又唔係唔俾你裝apk

passport 個spec 已經無點裝apps 都慢
同埋好似bbos 都無support 了

樓上咪話部key2得Android 8止步咪一樣無support

轉輸入法時一定要2隻手

我仲有部passport, 因為佢套android emulator version 太舊，好多app都8成裝唔到，連登app都裝唔到。
而且用原生browser 上下網都好易發熱，你仲水人買

Swiftkey打字個時有地球icon，就可以好方便咁換語言

呢啲機買嚟儲同J就唔好咁講究啦⋯⋯
求其用到基本功能就得啦

用過一段短時間Key 2
覺得最正係keyboard每粒字母都可以用來set short cut去開app
基本上只要記熟左就可以唔使左搵右搵無論用緊咩app都可以即刻開到想用既app出來
仲有keyboard可以用來做scrolling都幾有趣（因為始終個mon細）
仲有全黑機身真係好好J
可惜後來屏幕有問題，我部又係水貨就沒整換左機了

狀態、外型如何？
j唔j到？
同埋咩顏色

呢隻樣